［正視聽］咪撚再話「安心」出行，應該係「電子鎖鏈」

咪撚再用政府用字，就算你點抗拒，都用左啲正面字眼！

應該用番負面字眼，咪跌落政府陷阱！

保皇就係保皇
電子鎖鏈就係電子鎖鏈！